{"Classe_da_Inspecao": "T\u00e9cnica", "Tipo_de_Inspecao": "Uso do Espectro - Monitora\u00e7\u00e3o", "Descricao_da_Inspecao": "[PRD-M21]SP Atendimento ao Plano de A\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o GR01FI3 (6595798). \nDever\u00e1 ser fornecido um \u00fanico relat\u00f3rio de atividades detalhado com an\u00e1lise da utiliza\u00e7\u00e3o do espectro de todas as faixas e, eventualmente, emiss\u00f5es fora de faixa, esp\u00farios, harm\u00f4nicos e produtos de intermodula\u00e7\u00e3o que afetem outras faixas de frequ\u00eancia. \nOs resultados consolidados devem ser colocados no campo \"Notas\" do Fiscaliza conforme modelo definido no item 6.5.1.3 do Plano de A\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o GR01FI3 (6595798).", "Fiscal_Responsavel": "Paulo Diogo Costa", "Fiscais": ["Paulo Diogo Costa"], "Html": "D:\\OneDrive - ANATEL\\Monitoramento\\Processos\\Diogo\\ETM\\Report_2021.06.14_T16.00.06_FinalVersion.html", "Gerar_Relatorio": 1, "Frequencia_Inicial": 54, "Unidade_da_Frequencia_Inicial": "MHz", "Frequencia_Final": 800, "Unidade_da_Frequencia_Final": "MHz", "Data_de_Inicio": "2021-03-15", "Data_Limite": "2021-09-30", "UF_Municipio": "SP/Presidente Prudente", "Servicos_da_Inspecao": ["230", "231", "247", "248", "800", "801"], "Reservar_Instrumentos": "0", "Utilizou_algum_instrumento": "0"}